今朝十二點喺世界殯儀館側邊溫思勞街同我對望既女仔你好呀

你肯定嗰個女仔係人嚟

HI

生日快樂

嚇我唔到

樓主下世小心啲

好想識佢呀
但佢老家大細係到,應該係幫親人辦完身後事